yexuejc-base 文档
------------------

> com.yexuejc.base.constant
##### 1. RespsConsts 网络请求统一返回 常量
> com.yexuejc.base.http
##### 2. Resps 网络请求统一返回类
> com.yexuejc.base.pojo
##### 3. ApiVO 接口交互API
##### 4. BaseVO 基类VO
##### 5. PagerVO 分页VO
##### 6. ParamsPO 加密参数封装
> com.yexuejc.base.util
##### 7. AlgorithmUtils 算法工具类：进制转换
##### 8. DateTimeUtil 日期时间工具：基于`java.time.*`家族
##### 9. DateUtil 日期时间工具：基于`java.util.Date`家族
##### 10. ExcelImportUtils excel工具
##### 11. FileUtil 文件操作工具
##### 12. IdcardValidator 身份证工具
##### 13. JsonUtil json操作工具：基于`com.fasterxml.jackson`家族
##### 14. JwtUtil jwt库工具
##### 15. MapRemoveNullUtil map处理空值
##### 16. MoneyUtils 金额转换：元->分 分->元
##### 17. RegexUtils 常用正则
##### 18. StrUtil 字符串工具
##### 19. SysUtils 常用java系统操作封装

待完善......